八千蚊list 幫幫眼pls

小弟打算砌部機打下機上下網, 睇下4K片同埋玩下D舊作

唔該各位巴打幫幫推薦個火牛同埋睇下有冇頭重腳輕既問題

List 如下

CPU - intel i5-8500 - $1,850

Motherboard - ASUS ROG STRIX B360-F GAMING - $1,110

GPU - MSI GeForce GTX 1060 ARMOR 3G OCV1 - $1,700

RAM - G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB X2 - $1,198

SSD - Intel SSD 760p 256GB - $630

HDD - Toshiba DT01ACA200 2TB - $392

Case - 金河田 預見 N17台式機電腦機箱遊戲水冷ATX大板玻璃機箱背線側透 4風扇 - ~~$323.75

現時總數係大概$7,203.75, 未計火牛
以上數字預左有啲會要貴啲
唔該各位巴打

b360 成千蚊
上1066 喇

好似有個post係專討論砌機
我係個邊問啦
好似會好啲

SSD
Intel SSD -> Crucial MX500
256GB -> 500GB
$630 -> $645

Intel 760p 256 gb
Jumbo 做緊$540